黑警又係布袋戰術睇到厭，金鐘至銅鑼灣手足全撤到邊緣地區

灣仔係中心點，修敦以西既向中環山上或上環散去，以東既就向炮台山走，一定要係收袋之前完成，之後開花又好反包夾又好隨便你。

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

推

要平安